唔係好多人會買到煙花！

圍村佬年年放煙花 知道有兄弟係到仲咁放？

推

黑色車 有無人見到車牌

LP3369

Honda black LP3369

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

對住警署放
又落黑警面